元朗可以去！但唔好失焦！

#贊成撤回逃犯條例
#贊成撤回暴動定性
#贊成撤銷所有抗爭者控罪
#贊成追究警隊濫暴
#贊成立即實行雙普選